「旅行奇遇」點幫個朋友走出陰影？

是咁的⋯ 有個識左好耐既男朋友自從上個月去泰國後就一直自閉，連佢女朋友約佢都唔願出來，唔願見人，咁個個朋友都好擔心佢，終於約到佢出飲酒⋯

= 我 =朋友

：你搞咩，去完泰國返來就一直自閉？
：唔好問⋯
：屌你！ 一世人兩兄弟你唔係唔講啊！
：我⋯ 我去泰國時落吧玩，識左個女仔，之後仲去左爆房⋯

：唔通入到房，佢有棍？
：佢無棍⋯ 入到房仲口爆左佢一次，但當我插入時，佢唔需要用套己經好奇，入左後⋯ 我知道這是不是不是女人的陰道⋯ 我當時軟左⋯ 我立刻想拔返出來⋯ 但⋯ 但⋯ 佢好大力按住我⋯ 坐係我上面係咁郁⋯ 果一刻我覺得好似被人強姦咁⋯（呢個時候我朋友已經眼現淚光⋯）
： 咁都唔關你事，你都係受害者⋯
：但我最嬲係，係我自己⋯ 之後我竟然有感覺！ 我高潮左！ 仲係個人妖入面射左2次！ 係2次！ 我仲⋯ 點見人⋯

呢一刻我除左把手上既藍妹給我朋友外， 我什麼都說不出。

唔好講咁多，驗左身，驗左血先講。
一陣奶咗野就唔止一個陰影

這是不是不是女人的陰

咁究竟是唔是呢，好緊張呀好想知呀！

係完全變性既人妖，己經砍j ，裝左假陰道

有乜所謂
最緊要舒服啊

如果有個外星人
咁你屌唔屌？
佢好撚正
但其實佢可以變第二個人

人一世物一世
乜都試下

假陰道都可以傳播愛滋病

叫朋友驗下身先⋯

「關懷愛滋」健康服務中心

網上預約

愛滋熱線及測試服務 > 愛滋熱線 27802211 > 預約服務